睇左一陣無職轉生漫畫頂唔順

同大陸d濕鳩仙俠有咩分別
開後宮，分level又用埋人王帝聖神d濕鳩title

樓主走先

再加少少鹹

又想吸負皮正皮咗你

條友真係唔識架喎

漫畫未開後宮喎ching睇到邊

今集你又揸人波又除人底褲
抵打

我會改過自新

呢d on9垃圾得兩種人會睇
中二病毒撚中學雞
a0社會失敗者毒撚

呢D咁早期既作品係老套架啦

兩種都係點算

Steins;Gate都幾能悶吓-.-
利申睇左幾集

巴打小心人身安全
隔離國有人講過類似既野搞到身敗名裂
你係連登講呢邊d死忠隨時買起你

男主偷拍堂哥個女屙尿 仲要打丁 cp+亂倫
轉生成靚仔正太之後仲調教小妹妹做老婆
成件事都幾反胃 無職粉不願面對

無人想識on9智障毒撚野呀

巴打走先~呢度我同你擋住...就奇!!
老子斬死你

變態番一地都係
呢套算條鐵
最近都冇咩好睇的番
頂住先~

之後仲有男主個妹同男主個仔搞埋一齊
你可以走先

佢仔女咁搞放係中世紀世界觀我覺得冇問題
但男主路係喎 佢只係披住金髮正太外表嘅變態佬

就係呢點先好笑好睇

同感(前10集)
睇到後少少你應該停唔到

真
悶到哭能左

呢套野係比失敗者睇

不嬲都覺，睇左一陣頂唔順，同大陸個d懶係非主流既王道小說差唔多，睇到厭